「唇茶又找數」已捐立場新聞 $21643

唇茶 捐錢第二彈 「立場」

唇茶全體再次強烈譴責呢班咁可愛既香港人

今次捐款雖然無上次星火咁多

但係都係果句 幫得幾多得幾多

場運動已經堅持左半年

我想講我地唔係要求要d咩

而係要返我地本身應該有既野

唇茶講過

約定煲底大家一齊飲唇茶

希望大家會繼續堅持落去

今次捐款同上次一樣

不扣除成本 只扣$6000租金(2間)

- - - - - - - - - - - - - - - - - - -

旺角全日生意額 $13600
尖沙咀全日生意額 $13195
無名氏A捐款 $580
無名氏B捐款 $168
毅進星 $100

總數$27643 扣除$6000租金(2間)

最後我地為立場新聞捐出$21643

錢已捐 你地唔好錫我春袋呀

重覆一次！！好重要！！

係搞呢件事既時候 唔小人會覺得食人血饅頭

或者從中抽水 或者收手續費之類

所以為表清白 我會好詳細咁list出黎

以下係簡單版

以下係旺角詳細版

以下係尖沙咀詳細版

我地個良心仲未跌 絕不偷呃拐騙！

光復香港 時代革命

請留意唇茶第三彈 今次對象係
黃色經濟圈 請密切留意

多謝老闆

痴撚線
要一日啪夠兩杯你先識驚

捐之餘都要睇住自己盤數啊
我以後仲要日日飲㗎

多謝

撐！
btw 毅進星 $100

邊個仲比八達通呀黨鐵袋2%架

多謝

Push

快d開多幾間

飲到佢無貨

帶咗我老母嚟飲 佢好鐘意奇亞籽 可唔可以叫多奇亞籽

我愛腦細！

出埋data，邊有得唔支持

靚仔樓主

多謝唇茶

懲罰

推

本身戒緊甜嘢飲都忍唔住 要日日飲

經過親都必買

屌仲有人用八達通
仲要係幫襯黃店個陣用

叫無糖

呢間飲過真心ok

係咪CLS
本身冇幫襯依家都要專登過黎

點解成日冇冬瓜茶架

樓豬好靚仔

支付寶都有啦
咁黃店又唔係規定要黃先可以幫襯

話說星火個hsbc唔係俾人csem左咩？

尋日飲完，好飲

依間好飲

我仲未飲到

捐還捐
都要留資金周轉

我吊 飲到你班員工跪係到喊住沖

找數真漢子

push

員工好慘 請唔請人

最愛樓主 樓主點解唔嫁比我

你個名

又捐...
我見旺角間萬波冇左, 我飲過一次乍
希望只係搬位

老闆好野

呢個係捐畀立場

我愛你地

毅進星 $100

要懲罰到樓主制水先得

今日先飲完
上次飲尖沙咀限定花旗參茶，個哥哥好好人，見到我話苦，即刻沖返啲香六安落去，半杯變一杯。真係逼我日日懲罰你。

好期待真係可以煲底飲唇茶

早2日去旺角支持好清新又健康d
個靚女大大聲話陳皮妹妹呀！！
我忍唔到笑，個靚女話你笑啦笑啦即管笑啦

要懲罰下

屌你老母 呢間野係邊撚到

今日啱啱飲完

懲罰到你地求饒

多謝你

真係cls
要懲罰下

屌 我飲到糖尿都要飲
豈有此理！

（行動）本身唔睇免費報紙的人，都要幫手拿份垃圾頭條日報去回收箱，將垃圾循環再造有意義的東。
頭條日報藍到黑，免費報紙影響好多大年紀的人的睇法。
請幫手推

樓主好靚仔真係好鍾意你地啲茶！
又有良心又好飲，得唔得架
唔掂要出聲！

使唔使咁癲啊

多啲去飲先

第一次飲加咗西米好正之後就一直冇貨
最鐘意黑貴婦

聽你話 多咗個理由日日一杯

推
[你今日FC咗未] 全港最大的Fact Check平台已經推出了

太囂張！要繼續懲罰！！

雖然佢D茶好削，但佢D桃膠又真係幾好食嫁衰鬼

最凍嗰幾日去得凍飲，冇熱，但照買

好鍾意食你地舊桃膠

加人工未啊

唔准再用支那寶呀

捐咪捐，駛唔駛每次都大鑼大鼓咁衝上來講？
大家心照啦

又找數

毅進星

唔好再用八達通俾錢得唔得

唇茶啲桃膠越俾越少

大大力懲罰，但太多人都可以分啲幫襯附近既黃店

一齊G持

miss you blue girl

支持 得閒要飲下

你呢d人渣
逼人懲罰你

我地唔會驚既

大大力懲罰

G持

樓主
十二號個日有野做去唔到
我下次再黎懲罰你地

Everyday drink

良心

好飲呀

仲比緊八達通既人唔該檢討下

我會買幾杯派比學生

行事光明 值得專敬

G持，不過下次會唔會課下其他（光時呀，傳真社等等）？

唔使大家淨係集中課一兩間，好似排龍門咁。

去旺中都一撚定飲
樓主一齊頂撚住呀

希望捐俾立場之餘，多d捐俾傳真社

女兒紅

日日過嚟啪一杯先

好

高佬返開邊間店
捐多$100有無得同高佬攬攬

仆你個街琴日去到尖沙咀乜都無

痴線

老細

支持

有冇詳細地址

你咁做 我好難唔懲罰你

你自己啪兩杯佢唔會識驚
要拉多幾個friend 懲罰佢
做到佢停唔到手先識驚
等佢嗌曬救命

開分店啦

唇茶真係好正啊dllm！！！

借個位嚟推推 高質po冇人推
一齊創建黃色經濟圈
[突發]即時解決學生溫飽問題 請學生食飯

有無得賣桃膠撈飯食

btw你哋旺中有個女staff好可愛
想識

邊個比你捐錢！？
你要搵食嫁！
我地要令佢賺番捐左ge錢番去！

抵我咁中意飲你地區

咁串?懲罰到你開埋分店做到嗌救命

聽日就嚟懲罰你

每次睇你哋尖沙咀啲妹斟茶都覺得好辛苦

睇哂咁多位留言 多謝大家咁支持
其實鐘意飲就得 我地頂得住架
唔洗特別懲罰我地

你地準備好唇茶第三彈未

佢啲野真係好撚好飲👍🏻👍🏻
黃店飲品舖我都飲過唔少，佢真係最高汁！全港最高汁！

放過員工 已經喊緊

旺中2樓

有冇得形容下

成日去新之城都唔知

香港人，再係今呢場革命既結果只係會輸、手足傷亡慘重

桃膠飲兩鑊屎眼真係不得了
BTW次次見班仔女唔停手都咁撚串, 似乎懲罰得唔夠

唔好咁痴線啦！
你留錢開分店，打對台藍絲位
我地會keep住罰你

你好靚仔